嘈咩呀，美國一早講左譴責推遲立會選舉

佢遲啲有可能會話制裁參與非法臨立會嘅議員
你地咪入飽佢囉

我無叫美國制裁呀
我話佢有機會喳

推下先

1999

無聊
唔好咁多FF啦
講出黎自己會唔會笑

原來已經有公眾人士講左

Push